大家可唔可以回想吓，近幾日嘅唔同moment係諗緊啲咩？

短短一個禮拜發生咗好多事。保衛大學、癱瘓交通、中環lunch hour集會同法院first blood之類戰線有好大突破，同時我地都為好多事而嬲，疑似彥霖媽被自殺、梓樂死因存疑、第一城疑似打死人、警甴恐襲中大、畜牲性侵少女等等，呢個禮拜冇停過咁滯。

大家可唔可以回想吓，近幾日嘅唔同moment係諗緊啲咩？

我怕嘅係，太多勇武畫面會令人有視覺疲勞，不論係咪同路人都係咁話，而太多支線任務會令大家不停被side track，要爭取嘅訴求，要雪嘅恥、要申嘅冤愈嚟愈多，好似慢慢遠離咗最原始嘅我地。

所以，文宣係時候要再比多兩錢肉緊。每晚10點大嗌、airdrop文宣圖、update連儂牆、全港有連儂公廁、tg毒氣貼紙等等，麻煩大家做返足啲。

大家寫出嚟放喺床頭又好轉做wallpaper又好，記住我地每日係為咗咩而奮鬥。唔打倒個不義嘅政權同制度，我地要嘅所有支線都唔會成功。記住由6月11號晚警甴已經要我地行刑咁搜身、6月9號晚港共已經已讀不回100萬民意、1997年中共已經準備陰乾香港。呢啲係所有真香港人不共戴天之仇。

跟我講一次：五大訴求，缺一不可

跟我講一次：解散警隊，刻不容緩

跟我講一次：光復香港，時代革命

跟我講一次：天滅中共，全黨死清光

另外仲有四個字，就唔迫大家跟我講了。

每日臨瞓同我背默一次

五大訴求，缺一不可

解散警隊，刻不容緩

光復香港，時代革命

天滅中共，全黨死清光

深個呼吸，抖一抖，繼續反抗！

做咩都唔割，但求各位手足唔好畀情緒支配自己

tg毒氣貼紙係點㗎

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

呢個

唔該
要大力宣傳香港係大型毒氣室